今日晏晝搭巴士上層連埋我得三個人個斯文四眼妹都行過來坐我隔離

仲要用把好甜嘅聲問我: 請問你隔離 (留意係好personal嘅我隔離; 唔係呢到) 有無人坐?
最後粒聲無出到站各自落車
我係咪錯過咗啲乜?

你錯過咗自首嘅機會

架巴士坐滿人
但你見唔到...............

有冇搵下自己有冇唔見野

有愛心
好似我見到啲乞食都會行過去關心下

渣ga